仆你個街！一陣1900 CWB要人你地唔講？

一陣見！
一齊上大球場
支持香港隊！
一齊唱國歌！

推

光復香港 時代革命

屌唔撚知

仲趕得切！

推呀

.

Tui

在球場上，大家表現一流！